遲到真係壞習慣

今日又遲了

自殺未

就快

No good

Very sleepy

屌今個月遲第5次喇

Bad bad

是但啦，

又遲